一人一個成世都記得既電話號碼

25908723 大家有無印象

218 5個0
call我

8177 7778

81077898

999

23174567

30624700

雖然好似唔係電話號碼

城市追擊 匯應通電話熱線 900-30-900

2338 2338

23382338
23800000

173-173-173

900 60 628 628
不過我未打過

24567111

1083

81028332

出現了

8177 7778
時倉迷李昌

23858555點蟲蟲蟲蟲飛～～～～～

18503

我都想打

往事只能懷念

1878200

90060288234

my name

28899933

#9360

94340634

3 06 24700

香港電話 3345678 係 3345678

30624700

1872333 五十條線

96665622

23六個0

童年回憶

每六秒六毫

822 822 32

香港3345678

8102 8332

仲有
218 5個0
Call 我啦

92077132

218 五個零

有冇人知係乜

1. 999
2. 112
3 - 6. 屋企同屋企人電話
7. 初戀電話
其餘都唔記得

8177 7778
call我吖

26256666

我敢想敢做 我有我纖形態度

現任女朋友電話呢

23 6個0

21021582

3 0624700 3 0624770 5 34202 13942 43140624

90060288234
小學打過 一開始打過去會有一堆廢話錄音
然後是但搵條女同你傾計
當年貪玩 打左好多次
電話費貴到仆街 老母知道左拎藤條抽左我成晚
印象中記得錄音有一句
「如果氹得老細唔爽既 咪撳#字彈q左佢囉」

1872903

屌 呢個有聲

29283283
好耐之前比個前度騷擾，晚晚半夜三更打電話嚟，我飛咗條線去呢個電話度

係咪驗年齡post

Ex個電話號碼

我都想講

18503

1878200

有無人淨係記得初戀電話
之後果啲女朋友就已經無心機再記

2896 0000

唔係900 60 288 234 咩

3 0624700

81777778

66884433

3 0624770

有聲

2111 0011

同埋
2110~2110~

冇人記得呀爸呀媽電話？
連登仔咁撚不孝既

186 186

2382 0000

90060628628
每六秒一蚊

26256666
禁鳩4個數字聽歌

咸報個啲咸濕電話

62004456

238 5個0
Call 我

1-800-273-8255

27802211

96321xxx，阿媽過身前用嘅手提號碼

1000

1914

25222929
94340634

30624700 30624770 5 34202 13942
4314 0624
30624700 30624770

800-908-988
當年打去cut單等左一個鐘

1872 903

25908723

999 1083 1823 18503

呢個白痴仔 一世記得呢條傻仔

27778899
聽故仔

1872333

3345678

900 60 288 234
細細個唔知到電話真係會收錢
聽左幾千蚊

1888

1878200
細個冇野做就成日打過去

9434 0634

那有女

23508723

1872388

23858555

每朝起身必打

85028332

唔記得咗12個0定7
會打通到
細個聽人講呢啲係咩鬼電話
之我又真係打咗過去
通咗之後
我：
對面：
我：喂？
對面：喂？有咩幫到你？
我：想問你地係做啲咩架？
對面：哦，都係賣call機同電話個啲
我：哦，唔該曬
（之後cut線）

之後睇返原來係sun mobile嘅一個舊電話
等細個嘅時候大家都吹到係地獄電話咁

31800000
*#120#

有線兒童台

1831123

打218 5個零肯定係小學生

23六個零

23231234 小學女同學

記唔到

1823

900 60 628 628

1872遊花園一搭即熱線 1872903

睇到我個名會諗到咩電話號碼？

都幾多青山走犯

28899933 護苗熱線 小學記到依家

25123123

28899933有冇人識

原來有人打咗 我都係小學洗咗腦

幾驚24567111都冇人識

27778899

初戀電話

23456789

94340634

呢條仆街仔黎

21800000
27777777

30624770

同佢有仇？

6993xx93

仲有
1881
1885

24567111
同一眾院友相認

以前成日打

係咪有個龍虎榜

我記得好多人電話
可能因為我唔save contact

1878200 打電話聽天氣報告

24687788

90030988 係投票嘅好方法

1888
18503

仲有我以前會打18503 check天氣

26252626
免費資訊流行榜
1998年左右開始有呢個電話，打去免費聽歌

25222929

#9368

1835288 都冇

6705xxxx
初戀ex個電話

2111 0011

記住 係90060288234呀

900 30 900

62224416

2110......2110.......

2833 0111 歡迎致電衛生署健康教育熱線
細個成日打去聽故事

26254757

23000066

7 0624700 3 0624770

24632082

900-60-288-234

#9396
#9390

82087227

2889 9933 細個成日聽 護苗寶寶既talk...

我啊叔電話，佢死左好耐。有時會打過去，希望佢會聽。但係，唉...

貨倉燒得7788

有冇人真係呢個號碼

60999xxx

23 6個零
細個玩左好多次電話

你初戀而家點了

2385 8555

成班咸濕仔

21110011

68417555

28602860

63956483

90060173173
收你每六秒六毫 抵到爛啦

25308723
有無人記得

1872881

66930885

92482806
91862418

9193

01110011

+1

1834997

0800 092 000

一定係81028332 有興趣可以打去

2522 2929 小耳朵熱線

6282 xxxx
9434 0634

90060 988 711 係90060 988 711 嗰度先有女仔㗎

Jay

記得曬每一個